你知道，哭是沒有用的

變幻原是永恆

放低啦，老套d講句，無謂為左一棵樹放棄成個森林

咪係
其實好過佢大撚把